我老友月台重考中文都係1⭐️，心情好差短期都不9up了

勿念

樓豬又推人去死

好彩麻省理工唔睇中文成績,拎左獎學金預備入讀了

ching係匡智榮譽校友

讀完可唔可以去維修地鐵？

我係冠名sponsor你地電腦室
我唔是校友

我想冠名sponsor你個名叫做月台助理
offer係每個月開一個post吹奏港鐵

都叫做有星啊

牙滿英文幾多

有3

識得去subway 叫野食

Mit電郵😰